算唔算係香港20年黎最好聽嘅廣東歌？

最難聽就有你份

入去DISLIKE完就走 唔好比佢賺View數

上面呢班人唔識唱歌就咪撚走出嚟獻世啦

全部都係戰犯

推

周柏豪
一秒㩒停dislike

香港娛樂圈墮落的最佳證明 就係呢班冇樣冇才華嘅垃圾都可以上到位

呀Fat

d人仲可以屌gem 奶共

gem見到咁藍又冇料唔走先奇

gem呢年都冇話示威者搞事啦

欠佢一個公道

不過支持英皇小編反共